比利時呢家應該後悔緊點解唔輸比英撚

西班牙都冇埋

英軍四十年以來最大最大既機會

有懶音

係今次啦

三藩市

克羅地亞唔弱WOR

點連都廢過西班牙掛

點計

過到哥倫比亞先講

有冇睇波㗎

過到哥倫比亞果關先算啦

西班牙就真係廢喇，四場贏一場

西班牙踢到屎咁, 克仔對板好多

點都好過對法國巴西

認真架wor
克羅地亞兩閘好慢 係分組賽對手弱先未爆

全站冷門波

贊奴沙on99

一隊比堤子迫和,一隊大炒阿根廷

算啦，都係睇巴西被捧為大熱門會唔會入到決賽先算

其實未打都小組第二 明知下線較易都唔走線 不過班副選有機會出點都要show off吓 點知又不經意首名左

你英撚分組賽對手仲弱呀